地縛少年花子根本球磨川

球球

有冇安心院

惡平等
可以遲下出

球球同花子真係好似
又可愛又工口 又係黑色校服 又有少少s
仲要聲優一樣

本身係因為鍾意花子個 聲優而去睇 果然冇令我失望
中毒已深 睇曬漫畫